[durant師父]硬要講當年2013 ray allen走過熱火係唔係又係25?

當年個名叫25倫喎

講緊d all time top 20既球星
你又拉個連first team 都無既傻尻出黎

Ray 三十幾lah wo

kg嬲左佢25好耐

一個老D轉會就唔25 一個年青轉會就25?

當年個個都叫佢二五倫喎

有名你叫25ray喇
個個同佢反晒面

駁唔到
個因果關係真係好神奇

佢係咪mvp?
佢係咪當年聯盟第一二人可以主宰比賽果隻?
熱火有冇73-9?
佢有冇岩岩果年領先3-1比人反吸?

唔係話其他人唔25
但冇人會夠kd 25

係kd迷/勇迷不願面對